全民造星3 呢個係哈林定係庾澄慶?

哈林

庾澄慶